聽講古天奴贏歐聯，巴塞要比獎金利物浦

好似500萬磅，多謝

一完場即刻email追數

轉頭實話巴塞贏先算數

跟合約精神就要比，但睇下利會唔會唔收

怎樣才算贏巴塞又要加多條

棄將倒戈入波唔計

古天奴 利物浦雙贏
疤狗係得你輸!

扣咗佢2入球1助攻都贏5:2啦

下半場唔放古仔入黎巴塞可後追4球反勝

講野前fc下先啦大陸仔

巴塞贏歐聯先比啊嘛

source ?
我都係聽講想求證

古天奴2018年初由利物浦轉投巴塞隆拿，轉會費1.42億鎊，傳媒《talkSPORT》報道，當年合約當中包含浮動條款，假如古天奴贏取歐聯冠軍，巴塞要向利物浦支付450萬鎊，而且呢項條款係跟人，而唔係跟球會，因此古仔以外借身份效力拜仁，但如果拜仁捧盃，巴塞一樣要找數。

巴塞咁撚蠢

澄清返 古天奴贏歐聯猁狗無錢袋 ok?

'Liverpool will not receive a near-£5m bonus from Barcelona after Philippe Coutinho won the Champions League with Bayern Munich.'

20200824 蘋果日報報紙廣告